陳日同男朋友試左肝交，感覺都好ok下

唔明有d女仔點解甘抗拒

甘你老母

肝

陳日是誰?

剖腹

系你老母

你咪牙達條女

陳日君？

牙達啲口味

肝
報驚

肝交? 殺殺草紙?

肝交完之後會嶪巍轌翐櫢櫆闁嚩擨廏鼐羄瀲欎疄饝jgfdiemfkhsh#&$*$*3***38&#^7

肝膽相照

肝交